張可森代表律師：「被告將會做爸爸。」

3.2 【張可森代表律師：「張太已懷孕八星期。」】
#聽審

撰寫這篇文章的時候⋯⋯

大約凌晨兩點，記者在記者室內看直播聆訊時，得知一個令人震驚及痛心的消息；「張可森將會做爸爸。」休庭後，譚文豪立刻衝去與張可森擁抱。不知道這是悲傷還是開心的擁抱。

記者室內突然鴉雀無聲，所有人陷入沈思。

這理應是一個喜訊，但辯方律師為的，只是一心希望能說服法官相信張可森並不會潛逃。

讀者要知道，「顛覆國家罪」最低刑期是10年。意味着，若張可森真的不幸直接還押服刑，刑滿後第一次牽起孩子的手，已經是十多歲。我不敢想像，張太太在產前或產後的情緒，或是孩子在成長過程中的辛酸。

還記得張可森在初選一鳴驚人⋯⋯

這就是，香港的政權。

攝編/ 小葵

八星期咋喎 一定生到？

你老母當初都係咁諗
所以生左你 係個意外 對唔住

點解唔係你老母生唔到人間悲劇

你老母做雞都生得出你隻生滋狗啦

又block一隻賤種5毛狗

你老母八星期個陣發現左你係弱智仔未？

八星期夠你全家富貴

已封鎖會員 - 周庭（有鳩）

直接block一隻狗

哇，屌你老味

點解你老母係你八星期果陣冇落左你等你唔好遺害人間

你老母生咗你出嚟真係無陰功

可惜你死鬼老母當年冇難產

你老母做雞都生到你出黎啦 老豆都唔撚知係邊個呀

你老母最錯就係冇係8星期落咗你

唔好成個post都圍住隻五毛屌啦
block就算

btw真係心都酸埋
有仔有老婆都唔離開香港

屌你老母

連登仔好中意啲正經post比五毛騎劫架
個個都追住嚟reply
結果成個post都係屌隻五毛
無人講張可森

五毛又贏

人渣

我淨係知你一定生唔到

死撚開啦

又一隻
你老豆當初做咩唔射你落牆

你老母就話未必得姐

仲要未必係佢既
就算係 第二個都一定唔係

你個仔一定生出嚟無屎忽

親友list有冇得加單？

張可森玩初選，我諗目的同泛民應該係唔同

老婆你想幫張可森留後

又BLOCK 一隻弱智狗

智障到笑左
滿分博屌回覆

你落地獄

成個post啲人淨係喺度屌五毛，有冇諗過呢個就係佢哋嘅目的令到你哋討論唔到

Focus返喺應該要注意嘅事呀唔該

希望你死全家

我知已經好多人鬧你
但係我都忍唔住
屌你老母

我屌你老母咩
把口咁柒臭

把口賤撚到 你都未必過到聽日

真係好撚心up 啊屌你老母

好心酸

第一個回覆就見到弱智

sor負評錯

好心你地咪理啲五毛，個個quote佢咪影響哂成個post

直接block就可以

著名5毛

收下你把口啦

好撚心up啊屌你老母港共

block左佢算啦

屌你老母啦賤種 你實生到呀 癌呀

屌你老母 你死全家啦

唉

祝你買乜輸乜 輸撚到你要幫你老母執骨個日

我發覺呢啲五毛狗都係財經台炒股死仆街港豬

你話連登無五毛長駐都無人信
最近D政治po 頭幾個回覆都會有班賤種極速入黎落井下石 講風涼話 嘲弄
祝你地早日死全家 死完爸爸死媽媽

之前睇佢哋個live
暗示佢都有大單嘢都估係同家庭有關
心情真係好複雜 恭喜又擔心佢

無視/block 就ok

個老婆真係慘 自己一個照顧個細路仲要搵錢養佢

你老母叉燒都生到啦

痴撚線 幾無人性先講咁嘅野
永遠封鎖

你老母點解要生你隻賤種狗出嚟浪費地球資源

森仔。。

慘
為左班垃圾香港人企出黎
實好後悔企太前

趁仲後生梗係生左先
唔係出返黎都老了😅

仲有三十一週俾機會你死完投胎做個b

你全家中肺炎

你老母做咗8年妓女養大你都得啦 8星期點會生唔到

好過你老豆班仔女個個都唔係

你哋芝麻仁係咪都係習大大創造

讀者要知道，「顛覆國家罪」最低刑期是10年。

最低係3年內

應該如果罪成 47人入面大部分都3年內

但唉真係好慘

收下把口啦

你老母隻狗乸都生得出你隻畜牲啦

佢老豆早知生過弱智仔就射牆好過生佢啦

你老母話生舊叉燒好過生你

我覺得應該要pin呢個有乜理由剩係得我俾人屌

手足

窮撚唔係冇原因

落地獄啦屌你老母

屌你啦你仆街啲囉

真

你抵死d

黑社會水假法官:

做爸爸係加判因素, 理應轉介到上訴法庭判處50年監禁

咀咒你全家被狗屌屎眼八個星期

名如其人 一睇就知係戇鳩

做好人 困難重重

點解會生左你？

唔洗追住隻五毛屌 整走視線啦
如果要坐10年，細路要10歲先見到老豆

你老母生你出黎果下一定後悔到想扔落屎坑

收皮啦死五毛，起完你底都知都知自己冇錯

你呢啲現實冇作用嘅人真係唔抵可憐

佢講過話唔想自己仔女無得做香港人 只能做海外華人

係囉 你第日生仔都唔一定會有屎忽

喱個好笑

唔知有無機會入到時事台5毛list

你up乜春死傻閪

呢啲五毛算好，起碼係人都認得出

有班陰啲陰啲先最大破壞力

弱智仔搏屌刷存在感？

收皮啦死5毛賤種狗

點解大家咁鍾意俾五毛騎劫成個po????

成個po都比隻五毛騎劫咗

都係推POST啫

發覺我完全封鎖左#2 佢講咩

你老母咪又係做雞生你出黎

你呢啲心理變態收聲啦屌
唔出聲冇人當你啞

照顧張太情緒 大肚真係好辛苦

張可森太太有需要幫手就即管出聲

希望佢同太太都平平安安

但個list無我名

8星期你就死

呢個無人屌

世柒個list定on9仔圍爐list

見字飲水

So?

屌你老母死賤種
祝你快撚啲死

cc台5毛列表明明已經俾人話知名5毛但唔肯加我上去

可惜已經無辦法親眼見證自己嘅仔/女出世，陪伴佢成長。

mark低曬你呢個用恥笑嘅一定5毛嚟

仆街喇你 坐硬㗎依家？

仲有唔嚴重可以係3年內

情況極唔樂觀。

咪生咗你條傻閪囉

🤪🤪

你老母比狗屌

9歲啊

8星期就決定到你隻孽種，唔人唔畜，不倫不類。

就係呢d迂腐既思想攪到自己 自己老婆同個小朋友

power_off自己已經係新登仔唔知

一早block 9咗呢隻五毛

生到 你老母生你落黎都冇撚用腦 搞到你冇撚腦

屌你老母臭閪

你老母畜牲都生到 人有乜問題

希望佢家姐同埋其他屋企人都無事

呢樣我唔敢講
但我敢講你第時生仔一定無屎忽

你呢啲真係唔死都無撚用

唔明點解呢啲搵交嗌嘅五毛
仲會有人理佢
仲未俾連登封鎖

你老母做雞都生得你出啦

迂你老母腐咩 你班移民撚同支共港偽認輸投降有咩分別

你老母個臭閪都痾左你個柒頭出黎啦

屌你老母呀

推

加油 支持你
齊上齊落 希望張太如果有任何困難可以出聲
相信真香港人一定會幫

好似永遠都只有呢啲時候香港人先咁有身份認同感
但又偏偏只有呢種時勢愛自己地方係一件咁傷己累人嘅傻事

點解仲諗住生小朋友

我屌你老母啊

你仲夠唔夠膽叫自己專家

你老母都唔知會生咗你條戇鳩出黎

搶口啊嘛
見到真係心酸到唔知覆咩好
咁啱#2就有個公廁俾人屌黎發泄心頭不憤
不過客觀結果就係大家屌到再無人理一開始自己覺得心酸果件事

張太加油

我屌你老母臭閪 把口食撚左屎?

你老母八個星期個陣夠生到你個on9仔出黎啦

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

唔建議直接 block 人
貼個 label 畀佢哋得閒幫手宣傳下等多啲人知咁至好

* 本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能

目前僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器：

* 推薦使用更安全的 Firefox 瀏覽器

最近資訊更新：2021/3/2 21:24

我希望你空難

十年wtf!!!

已入 list，自己好好檢討下。

嬲屌留言好煩

好撚慘……

NMSL

幫你地舒壓仲要block我又可以推到post
根本好人好事嚟

你唔生等支那幫你生蝗蟲？
生仔係捍衛民族嘅最重要手段 連希特拉都係咁話

冇人想知呀收返埋喇

見facebook 條link死左
係咪法律程序唔報得，不如去站務台收反先

咪撚再覆條五毛啦
on9?

哇...你都幾陰毒

條引戰狗個個搶撚住鬧
佢咪就係想你地咁囉

連登起底組， 麻煩做野，呢條仆街出來，講dd說話都唔撚係人既所為！

屌你老母都廢事 怕左你家族啲弱撚智基因

如果發現左係佢係殘障既話應該去支國墮左佢了
又晒我納稅啲錢

的确係唔一定...

BTW條友好似著名放負五毛嚟 block

兒登仔咁快俾5毛帶左風向

手足撐住

屌你 你生左都無仔送終

條五毛嬲到逐個回覆負評

我無啊無咁得閒

又多咗個名 今次係放負明明我無乜放過

你不如擔心吓你第時生個仔有冇屎忽仲好啦

我屌你老母！

就上庭都仲有心情扑野

你老母俾幾十隻黑鬼輪姦中出完屌到個閪爛鳩晒都生到你隻雜種弱智傻閪出嚟啦

祝所有手足平安冇事

何必咒人？他日你都可能生唔到

喊咗

梗係未啦
發現咗佢老母就唔開工係咁俾人屌佢個仔個頭啦
隊撚到佢而家成個弱智仔咁